Ironman 套甲

想問吓邊到有得買高質素嘅ironman甲（真人可全身著嗰種）？

早幾年有條友係地鐵送花著住嗰隻

如果係香港有得度身訂造更佳

我識整一套真既

你問下假面製造肯唔肯幫你整

自己整都唔太難

巴打點整

灣仔集成見過

上網搵紙模
Search “ironman mark(型號） pepakura”
Down完用pepakura開 係入邊scale番大/細
Print紙樣出黎
買EVA膠（深水埗/淘寶）
剪紙樣抄上EVA膠上邊
Cut膠各種剪貼